屌！終於有人企出嚟屌9 AE同美心！

保持隊形：

#屌你咩仲美心

大家要繼續罷食美心啊！

手動推

美心

#屌你咩仲美心

AE

港豬：

啱呀，

元氣六折先有用！

垃圾美心

唔撚係食美心呀話

enjoy卡都有美心優惠

太子女間嘢大老細咪怡和
同行山銀行咪有投資關係

想用盡cash dollar先去怡和

唔好蝕俾佢

屌你咩仲美心

有次cold call打黎sell話張卡食美心 翠華 果啲有著數 即刻cut線

香港人爭氣啲喇

ok

葵興己執了2間美X